各位做警察既你地/有朋友係既入黎睇下

呢段野係同警隊入面仲有少少良知既你講
完全心理唔平衡個d就算了。
有朋友係警察就send比佢地睇
*****重點最後個段*****

我唔知你地警隊/其他警員點洗人腦，
點解你地同事要咁仇恨市民，下下都要落咁重手？
班手足係你d兄弟，見到你d兄弟比我地攻擊而受傷，
你會憤怒會難過會仇恨，我明；
因為我地示威者比你地扑濕，都係一樣感覺，
只不過大家所守護既野唔同。

但今日你地見到d手足咁撚樣對市民，
呢個真係你咁多年係警隊受既教育？？
教你毫無預警下開槍，
教你射鳩d冇攻擊性動作既人，
教你對準要害射，
而唔係射d只係阻止佢進一步攻擊既部位，
真心有冇跟足指引做野你地仲清楚過我，
為左要服從要忠於警隊，就埋沒良心？？
濫殺市民都OK？？
就算你唔係開槍果個人兄，你當無事發生你都係幫兇呀！
係咪為左服從上級/自己份工，就要出賣良知？
就算身邊既朋友、屋企人都鄙視你你都OK？？
我相信 你地有人做警察既初衷係出於正義感/服務市民，
（錢會更多啦當然)
而唔係做政府既奴隸！

你地而家唔出聲唔表態，隻眼開隻眼閉，
做d違背良心既事，萬一條例通過，
你地遲d只會做更多更違背良心既事,
你地係咪想成世都咁撚苟且偷生咁過？？
比你退休拎撚到份退休金，一世有宿舍住，
你都成世都唔安落呀！
因你所有野都係 出 賣 港 人 換番黎！

所以重點係，我想同所有MON住連登既警察你地講，
求下你地用你地既手法做d野，
我地市民只係用雞蛋撞石牆，但你地做既會powerful過我地十倍！
呢到少少意見啦（利申9up)：
1. 戲劇性畫面：同市民對抗期間，突然有警員調轉槍頭指番住d警察（好啦係冇可能會發生既，Next)
2. 你地集合d清泉，聯署發聲明
3. 你地打得輕手d, 做野隻眼開隻眼閉，已經好好多
4. 你地諗啦，你地內部係點你地最熟呀

求下你地 幫幫手
做人做狗自己簡

附上做人做狗圖一張
好好勸告下身邊仲有得救既警犬